盧祖賽後贊揚美斯是極有領袖風範的隊長 激勵起全隊鬥心

盧祖在賽後回憶美斯在中場時對他們的說話：
他叫我們不要太緊張，雖然這是生死戰，我們有機會失球，但不要怕，每個人只要多跑一步，無論你踢什麼位置，有機會就起腳射門，我們一定可以勝出的！！
他是我們的隊長，他很有領袖的風範！

美欺！！支持你一萬年！！！❤️❤️❤️😘😝💪🏻

精神領袖

方迪在賽後回憶C朗在中場時對他們的說話：
他叫我們不要太緊張，雖然這是生死戰，我們有機會失球，但不要怕，每個人只要多跑一步，無論你踢什麼位置，有機會就起腳射門，我們一定可以勝出的！！
他是我們的隊長，他很有領袖的風範！

的確有見到嗰個畫面，係幾型幾有決心